餐廳唔提供飲筒，係咪挑戰敏感牙齒人士？

真係慘